廣東道要人（好多犬）

咩事

推

克警引人出太空館, 太空館 FG

係到做乜？？？？

差佬開始發癲

走啦

做麥鳩

夜啦 狗來了啦

走啦～～～人唔夠唔夠佢泥